刷得甩字嘅筆記薄

各位巴絲想問你地仲記唔記得之前有個post講本筆記薄好似白板咁 寫完啲字用水一抹定唔知用布一抹就刷得甩哂啲字
想買本用嚟開學用

我search 筆記薄全部出死亡筆記

rocketbook？

係呀 Thx 巴打

巴打我有多本，你有無興趣要，賣比你

可以呀 用得就得

方唔方便留個tg？